{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용평리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約が確定していない商品は、予約が完了すると別途に予約番号を送信し、予約が不可能な場合はメールでお知らせします。 この時にお支払いいただいた金額は全額払い戻されます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 22時以降はチェックインが不可能で、駐車とWi-Fiは無料で利用できます。 洗面用具は提供されません。 朝食ビュッフェは宿泊期間中に使用でき、営業時間は毎日07:00から10:30までです。 バルワン山観光ケーブルカーは宿泊期間中に使用可能で、営業時間は平日は10:00から18:00まで、土曜日は09:00から19:00まで、日曜日および祝日は09:00から18:00までです。 ただし、休場日は毎週月曜日と強風の際は休場となり、概ねドラゴンプラザ2階のケーブルカー乗り場でご利用いただけます。 龍坪ウォーターパークは宿泊期間内に利用でき、営業時間は終日券は10:00から17:30まで、午後券は14:00から17:30までです。 アニフォーレは宿泊期間中に使用でき、モノレールは09:00から18:00まで運営され、アルパカ牧場は09:30から17:30まで運営されます。 マウンテンコースターは宿泊期間中に使用でき、平日は10:00から17:30まで運営され、土曜日は9:00から18:00まで、日曜日および運休日は9:00から17:30まで運営されます。 ドラゴンストライクは宿泊期間中に使用でき、営業時間は16:00から24:00までです。 サンテスパは宿泊期間中に使用でき、平日は10:00から22:00まで、オンシーズンおよび週末は9:30から24:00まで運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約が確定していない商品はどうなりますか？",
            "answer": "予約が確定していない商品は、予約が完了すると別途に予約番号を送信し、予約が不可能な場合はメールでお知らせします。この時にお支払いいただいた金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食ビュッフェは宿泊期間中に使用でき、営業時間は毎日07:00から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "バルワン山観光ケーブルカーは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バルワン山観光ケーブルカーは宿泊期間中に使用可能で、営業時間は平日は10:00から18:00まで、土曜日は09:00から19:00まで、日曜日および祝日は09:00から18:00までです。ただし、休場日は毎週月曜日と強風の際は休場となり、概ねドラゴンプラザ2階のケーブルカー乗り場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "龍坪ウォーターパークは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "龍坪ウォーターパークは宿泊期間内に利用でき、営業時間は終日券は10:00から17:30まで、午後券は14:00から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "アニフォーレは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "アニフォーレは宿泊期間中に使用でき、モノレールは09:00から18:00まで運営され、アルパカ牧場は09:30から17:30まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "マウンテンコースターは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "マウンテンコースターは宿泊期間中に使用でき、平日は10:00から17:30まで運営され、土曜日は9:00から18:00まで、日曜日および運休日は9:00から17:30まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ドラゴンストライクは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ドラゴンストライクは宿泊期間中に使用でき、営業時間は16:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "サンテスパは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "サンテスパは宿泊期間中に使用でき、平日は10:00から22:00まで、オンシーズンおよび週末は9:30から24:00まで運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 668
    }
}